陳偉霆個chanel廣告做乜事呀？

佢啲英文唔再講
佢笑乜7野
我理解唔到
仲講兩個法文字 midi minuit
救命